涉跳閘掌摑港鐵職員 8 巴 38 歲男罪成還押候判 香淑嫻：行為絕非文明社會能容許

38 歲無歲男於去年 10 月 14 日乘港鐵到中環欲參與集會，在中環港鐵站企圖跳閘時遭港鐵職員阻止，男子被指連續掌摑職員 8 巴。他否認一項普通襲擊罪受審，今（9 日）在東區裁判法院被裁定罪成，押後至 6 月 22 日判刑，期間須還押候刑。裁判官香淑嫻直斥被告貶低及嘲弄事主的人格，態度輕狂，毫無守法意識，行為絕非文明社會能容許。

英雄

抵打啦

咁佢又過份左d gwa
車人八巴wor

文明社會接受到警暴？

你又知係八巴?

能容許

不能容許

屌你 摑幾下又還押？

八巴咁少，真係好過份

標題寫

打人十三拳個個坐得幾個月

斬人冇罪摑人有罪邊個嚴重啲

官商勾結文明社會就容許

721

文明社會都會 制裁紅官

香淑嫻一定要被美國制裁

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

包致金侄女掌摑警甴＝文明社會容許，所以感化

大家都係要判刑
好似攞刀斬人好啲
起碼仲會有官讚你

八婆嫻好多次啦

斬到人腸都跌出黎係高尚情操
文明社會既野你識條鐵咩

有幾過份

衣個先係真英雄

又唔係你入冊梗係唔過份啦
每一巴都影響法官觀感